韓妹唱龍珠GT

好似無咩人講，但已經有過百萬人睇過

不過V0ra係得呢首cover紅

個下巴尖到呢。。。